同新相識女仔傾whatapps傾到唔願訓係咪每段關係必經階段

仲要秒回

過左幾日就唔會

過多幾日先算啦

係
最後溝唔到

佢瞓唔著先搵你攝時間

最後點都至少經歷過

傾電話啦 仲whatsapp

識朋友冇問題
溝女就係大忌
底牌同神秘感係男人最大既武器
劏開個袋俾人睇 條女一個禮拜就玩厭

想傾搵我 歡迎pm

仲記得以前同同學傾電話又係傾到夜一夜唔訓比老母屌
果陣時得屋企電話

從來唔傾電話
但同而家呢個男朋友啱啱一齊嗰陣，
試過最長傾過接近九個鐘既電話 (假期既深夜)，中間無收過線
的確傾到好多好多嘢，乜心窗都打開哂(我地係deep talk嗰種)
而家耐左梗係無咁癲 但每日男朋友收工都會打俾我傾下返工發生過咩事，
慢慢我都有時會打俾佢，等佢知道我有掛住佢

好快嫌煩被block

屌到唔願訓呢咁？